{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26940",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 단밤"
    },
    "text": "宿泊施設は計34室の客室を保有しています。 近くには大田1号線の中央路駅と大田1号線中区役所駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。 入室および退室時間は業者の規定に基づいて行われます。 各部屋の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。 週末の宿泊客は別途追加料金が発生します。 スタンダード客室の場合、祝日前後には料金が変動する場合があります。 備品は客室内のテーブルの下の引き出しにご用意しております。 客室内の騒音や他のお客様への被害が懸念される場合は強制退室措置となります。 未成年者は出入りが制限され、身分証明書の提出が要求される場合があります。 未成年者の代理予約が確認されると退室措置となり、払い戻しはできません。 ホテル内の器物破損や盗難時に損害賠償が請求されることがあります。 オンライン予約が不可能な場合は、宿泊先に直接連絡して予約を進める必要があります。 駐車場が満車の場合、駐車が難しい場合があり、ホテルの外部から駐車することがあります。 満車によるキャンセルや払い戻しはできませんので、ご了承ください。 チェックインとチェックアウトの手順にはキオスクを使用します。 訪問者のレビューによると、大田大興洞1番に位置するこのホテルは、すっきりとした快適な宿泊環境を提供します。 宿の建物も静かで雰囲気が良く、野球場から近いので野球やサッカー観覧客に特におすすめです。 非対面チェックインとチェックアウト手続きのおかげで不便を感じず、浴槽とトイレがきれいで広くて使いやすかったです。 今度大田を訪問する時もぜひまた利用したい宿です。 ただ、何人かのお客さんは天井に点灯し続けている弱い光のせいで睡眠に不便を感じ、シャワーガウンから出る匂いと清潔度の問題があり、改善が必要だという意見を提起しました。 また、一部のお客様は掃除の状態に満足していないと言及しました。 それぞれの客室はテレビを通じてネットフリックスとユーチューブを視聴することができ、VIP客室にはエアドレッサーが設置されています。 シネマルームには 120 インチの大型プロジェクターとサウンドバーが設置されており、ツインまたはトリプルベッドを提供しています。 また、65インチスマートテレビと高級寝具類(グース、綿わた)を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設の最寄り駅はどこですか？"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "どのような言語で案内サービスが提供されますか？"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "入室および退室時間はどのように決まりますか？"
        },
        {
            "question": "各部屋の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "各部屋の基準人数は何人ですか？"
        },
        {
            "question": "週末の宿泊客には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末の宿泊客には追加料金が発生しますか？"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の料金は祝日前後で変動しますか？",
            "answer": "スタンダード客室の料金は祝日前後で変動しますか？"
        },
        {
            "question": "備品はどこに用意されていますか？",
            "answer": "備品はどこに用意されていますか？"
        },
        {
            "question": "客室内の騒音や他のお客様への被害があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の騒音や他のお客様への被害があった場合、どのような対応がされますか？"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊に制限はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテル内での損害賠償はどのように請求されますか？",
            "answer": "ホテル内での損害賠償はどのように請求されますか？"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合はどうすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの手続きにはどのような方法がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの手続きにはどのような方法がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は静かですか？",
            "answer": "この宿泊施設は静かですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は野球場に近いですか？",
            "answer": "この宿泊施設は野球場に近いですか？"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインとチェックアウトの手続きは便利ですか？",
            "answer": "非対面チェックインとチェックアウトの手続きは便利ですか？"
        },
        {
            "question": "客室内の浴槽とトイレは綺麗ですか？",
            "answer": "客室内の浴槽とトイレは綺麗ですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は再訪したいですか？",
            "answer": "この宿泊施設は再訪したいですか？"
        },
        {
            "question": "どのような点で改善が必要ですか？",
            "answer": "どのような点で改善が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "客室の掃除状態はどうですか？",
            "answer": "客室の掃除状態はどうですか？"
        },
        {
            "question": "各客室で利用できるテレビの機能はありますか？",
            "answer": "各客室で利用できるテレビの機能はありますか？"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはどのような特典がありますか？"
        },
        {
            "question": "シネマルームの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "シネマルームの設備はどのようになっていますか？"
        },
        {
            "question": "ツインまたはトリプルベッドが提供されますか？",
            "answer": "ツインまたはトリプルベッドが提供されますか？"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "どのような寝具が提供されますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 725,
        "QA": 783
    }
}